落山了

牛軍大好機會

大家上車未

到底邊句真

上左停車 典算阿 布神

咁易比你估到就唔係布神啦

睇唔穿上牛車定上熊車, 去發達定去屠房

入group咪知

一直係group

不過太多msg跟唔切，有冇淨係睇你既聖喻